\documentclass{ta-its}
%\usepackage{hyperref} % Hyperlink pada dokumen
\usepackage{indentfirst} % Indent paragraf setelah section
\usepackage{float} % Mengatur posisi gambar
\usepackage{mdframed} % Membuat teks dalam kotak
\usepackage[ruled]{algorithm2e} % Algorithm
\usepackage{minted} % source code highlight
\usemintedstyle{emacs}
\usepackage{array}
\newcolumntype{P}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\newcolumntype{Q}[1]{>{\arraybackslash}p{#1}}

\usepackage{appendix}
\usepackage{hyphenat}
\usepackage{wrapfig} % wrap figure
\usepackage{microtype}
\newcommand{\+}{\discretionary{}{}{}}

% \title{Judul Bahasa Indonesia}{Judul Bahasa Inggris}
\title{Implementasi \textit{Routing Protocol} AODV dengan \mbox{Prediksi} Pergerakan Kendaraan dalam VANET}{Implementation of AODV Routing Protocol with Vehicle Movement Prediction in VANET}{KI141502}

% \author{Nama Lengkap}{NRP}
\author{Reyhan Arief}{5112100175}

% \supervisorOne{Nama Pembimbing Satu}{NIP}
% \supervisorTwo{Nama Pembimbing Dua}{NIP}
\supervisorOne{Dr.Eng. Radityo Anggoro, S.Kom., M.Sc.}{198410162008121002}
\supervisorTwo{Ir. F.X. Arunanto, M.Sc.}{195701011983031004}

% \degree{Nama Gelar}{Bidang Studi}{Program Studi}{Jurusan}{Jurusan (English)}{Fakultas}{Fakultas Singkatan}{Fakultas (English)}
\degree{Sarjana Komputer}{Arsitektur dan Jaringan Komputer}{S1}{Teknik Informatika}{Informatics}{Teknologi Informasi}{FTIf}{Information Technology}

% \time{bulan}{tahun}
\time{Juni}{2016}

\begin{document}
    \frontmatter % Halaman dengan penomoran romawi kecil
    \maketitle
    \legalityPaper % Lembar Pengesahan
	\include{chapters/abstrak}
	\cleardoublepage
	\include{chapters/abstract}
	\include{chapters/kata_pengantar}

	\tableofcontents
	\listoftables
	\listoffigures

\mainmatter % Halaman utama, dengan judul BAB X, nomor halaman penomoran arab
\include{chapters/pendahuluan/pendahuluan}
\include{chapters/tinjauan_pustaka/tinjauan_pustaka}
\include{chapters/perancangan/perancangan}
\include{chapters/implementasi/implementasi}
\include{chapters/evaluasi/evaluasi}
\include{chapters/penutup/penutup}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
\bibliographystyle{unsrtnat}
\bibliography{bib/citation}

\backmatter % Lampiran tanpa judul LAMPIRAN X, biasanya untuk BIODATA PENULIS
\include{chapters/appendix}
\include{chapters/biodata}
\end{document}
